Створюємо новий репозиторій на сайті Gitlab.com, через git clone копіюємо віддалений репозиторій на комп'ютер, git add . для позначення усіх файлів у git, git commit для створення комміту, git push для пуша файлів